陳柏宇係全世界最中意唱歌的歌手

你諗下一個唱歌唱到扯旗的人，係幾咁愛唱歌